老實講 除咗共產黨我未見過成個議會同黨派

香港人再次創造歷史
想知黃大仙同大埔區議會開會會係咩風貌

我覺得沙田41p先好睇

好多區都係輾壓
可能多一兩個獻世俾幾十人輪咁

我想睇得一兩席保皇嗰啲多啲
勁諷刺

等佢哋試下制度暴力嘅滋味

佢地最少要捱4年

區區都會比人圍

離島同九龍城除外

離島唔得輸當然議席

呢個我都好撚想睇，遲下去觀戰下民建聯得一兩席果啲地方先

離島要10席全取先可以過半 根本very hard mode 非戰之罪

+1

啱
但三個人工島選區都係保皇

41p

18區區議會主席全取 好夢幻

多謝自己先

九龍城無得救

屯門，黃大仙，大埔，天水圍都守得好好

分久必合 合久必分
全取係鼓舞 但唔可以掉以輕心
中大都係由佔領一刻開始失焦
要小心監察

我都想知

離島已經唔可能 九龍城未穩

屌，真係死撚咗佢重好啦

提醒返大家，區議會無任何實權，只有諮詢功能

被逼含

中西區

我哋要資源啊

其實佢哋都要等多成個月先上任

南區終於打破藍區傳聞

離島暫10席 暫時 6:3 得喎
希望九龍城會得啦

佢地應該唔會出席開會

批錢

淨係講唔用石屎封地下 用返磚去補地
起返啲欄杆
呢啲民生野
都大把得玩

仲未計興趣班 叫食物
等等黃色經濟圈相關嘅野

而家果三百幾人 係代表緊百萬民意

離島有八個當然議員

未計9個鄉事派當然議席

oh shit u r right

有冇諗過反而帝怡都要挨四年

41p假博士生中出 日日丁。

可能簽個名留一分鐘就離場 費事俾人輪

應該可頤通過一份決議要五大訴求缺一不可？

啱縮返入老母個子宮

er...er.... 我想...動議支持警察
主席：收爹啦你

咪嗰個位都無埋，俾人唱鳩你唔開會

黎明行動要繼續！！ 開展poly救援呀！

灣仔區議會之前得一個民主派

但我地無種票架喎
佢地試唔到呢種暴力 因為係真民意

下次無埋

藍絲：原來我哋先係反對添

同平時whatapps吹水無分別

可能係時候成立臨時政府

諗起粗口叮噹

有啲區大勝得一二席建制 開會唔會毒到坐埋一邊？

支持請舉手 全票通過 無人反對

區議會咋，等立法會都係同黨派嘅先好睇

大埔仲有兩個當然議席俾鄉事。

係時候要清算班黑警犬

有辦事處，可以用政府錢請職員，可以聯埋附近其他黃區搞活動，係立法會選舉重要基地

柴灣終於唔係民建聯票倉

想睇18區DO，即係DQ主任，點L樣面對比你DQ果D民主派！

區議會只喺諮詢機構，大家唔好以為反送中會停止。

cut斷佢地蛇齋餅傻的資金來源
你估獻世派真係無限金錢咩
果d其實係區議會budget黎咋

少咁多維穩費，仆街了

【理工 11.25 凌晨】

#別忘記

中共馬上 廢除一國兩制

其實90年代區議會偽民主黨佔大多數嫁,不過佢地班區議員做得西又懶又鍾意搞小圈子內鬥排斥異己先搞到議席越黎越少.前車可鑑.

元朗成功翻身

睇住班獻世依依不捨咁走

其實咁樣真係仲好睇, 明明有議席, 但係開會表達意見無人聽無人理
等佢地體驗下我地嘅感受

大埔黃大仙區議會
議程一：唱國歌
議程二：追悼手足
議程三：9叫口號
議程四：終於有會開

Tai PO

如果立法會係咁 會更好...

唔好輕敵 繼續推大三罷

馬鞍山全取12 席都唔係講笑
可惜計沙田區

柴小杏

馬上動議支持查721 831

南區

缺席四年

想知建制班垃圾仲會唔會去開會

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

做左廿幾年天水圍人 第一次見到區議會全泛民

其實全香港都係第一次見

選特首？

屌 會地都唔開會嫁啦

動議：譴責林奠 有無人和議？

光復區議會
上次係彭定康年代先有呢個成績
btw, 立法會功能組別已先取一席，特首選委應可全取 117 張飛

期待

等睇+1

想睇+2

咁佢地返唔返工好

屎忽開花

泛民係好多黨組成既

每個區議會每年都有幾百至幾千萬撥款去做工程同搞活動架

特首選委1200人入面有百幾個係區議員唔知點樣投票互選選出

根據831玩法，夠300個選委推一個泛民/本土候選人參選，一人一票選特首之前，中央要決定批唔批准入閘，到時批又死唔批又死

吔咩爹...吖...唔好...吖

區議會開會區議員可唔可以缺席?
驚到時區區獻世4年唔見人
每次開會開場白一人一句屌佢老母先